理想夢想？冇嫁我,得到人地認同咪係我理想囉.

讀書. 點解揀依科？
出路ok囉,又易揾到工.聽落好聽ma,讀文科咪人笑咩

日日拎3,4個鐘學英文為咩？
一口流利英文幫到揾工ma, 第日上司見到你講英文一舊舊你估佢點睇？

做gym操fit自己？
d囡鍾意鋼條,大隻ma.冇身型d囡望都唔望

畢咗業揾工?
梗係以錢行先la,多錢有地位就有人認同我la.真係需要高人工先生活到？又唔係.

幾時開始每一個決定都係為左人認同而做.好迷惘 自己真係鍾意d咩？目標,理想係咩？我唔知最近睇番小王子睇到一句: "Only the children know what they're looking for." 有冇人真係做到好似小朋友咁簡簡單單,教下我

讀書. 點解揀依科？
興趣

日日拎3,4個鐘學英文為咩？
睇開外國野 唔使專登學 慢慢都學到

做gym操fit自己？
想自己身型好啲 練到會有成功感

畢咗業揾工?
搵錢畀自己使 有多啲錢買下啲無謂野都開心

ching真係做到唔介意人地點睇咩

當佢地on9仔